鄭敬基算唔算當手足係condom

個頭無工開發老脾屌完無線 好型咁剪爛張卡 以為同手足齊上齊落 個頭見勢色唔對就走返加拿大 完全當手足condom

你死開啦分化撚

講事實

做人咁冇雷氣
抵佢紅唔起做暗星😅

喂喂屌你老母波台狗出嚟吠啦？

屌你老母 你有種上台講制裁香港
國安呀屌你老母 每出一句聲都好大勇氣